有冇巴打絲打已經去過IFC間shake shack

今日晏就3點去 都要排成個鐘
Btw 啲嘢好食 但偏貴 唔值得排咁耐
食咗一個 double smoke shack 加一個 cheese fries 加一杯floats (root beer 加 cream) 盛惠$154

食咗154咪搶夠1540囉 搶慣搶熟啦

諗住考埋final去食！

屌你老母食屎狗

走啦屌你

我諗過多排 應該冇咁多人

死番去重慶大廈食啦屌你老母

到底幾戇鳩先會排？

好似我咁on9

美心既, 不了

真

屌你老母
你行埋去啲人都嚇走晒啦

死叉仔

我未死 所以係叉仔

真, 有內部通知

好失望

喺倫敦食過,好撚好食
但香港個價同英國一樣

來佬野係貴啲㗎啦